依家咁既時勢，大家仲會聽乜野歌？

唔同既音樂都得

呢個post 我專登放係吹水台

希望多啲人睇到呢個post

同時放低你地聽緊，或者鐘意既歌

分享你既品味，遇到同好咪傾下

不限任何style，隨你分享

don't juggle another taste

keep peace 音樂不分好壞